聽日唔係唔圍元朗d警署呀麻

黑警當道 對症下藥

警署係要等班鄉黑收皮先

有無人覺得唔應該等下個禮拜？ 應該聽日就行動

罷工
圍警處定燒祠堂
再議